傳湖南爆H5N1

TG猪圈：

日媒报道：中国湖南省H5N1型禽流感正在扩散中，可传染给人！

大鑊

支爆

點解我會覺得係喜訊

你係咪火星嚟㗎？個訊息傳咗去咁耐先到到你嗰度嘅？